今日買左9988既清你地就發啦!!!!!!! 跌左咁多日 跌幅開始收窄 今日跌到250天線反彈位!!!!!!!

之後開始有排升啦

身體健康呀麵麵

屌你咩

麵神幾時出手
救阿里爸爸

Put

屌你老母

走哂了

Min min

收咗市先嚟講

仆街

忽u
我重貨

屌！baba今晚溶

仆街喇

酒呀酒呀

GG

屌你老尾咩

笑死

Dllm

BABA OPTION

屌

見到你開post 第一時間唔係望內容 而係開心你仲生存緊仲可以鳩up

drop to 0

今日去左做TTF 番到屋企訓左覺 依家先得閒睇下個市

早日康復呀麵麵

不問價沽

阿你媽媽

麵神聖喻

屌你面神

點睇tsla

想問點睇美市？跌定升？

依家先講 屌呀

Gchi

唔好咁

屌你

屌你咩我果一手都唔放過

多謝 放心 我會冇事架

麵哥身體點吖有精神睇股票

250天就想反彈 ?

想問你點睇美市前景？升定跌？

屌，仆街
我重倉左呀屌

仆街了

收到

麵神的祝福

屌，又畀你加持

祝你身體健康早日康復呀麵麵

又搞一獲

今日加左

麵麵還好嗎

唔係250天彈幾時彈

我重貨點解咁對我

係咪要停牌

好彩冇揸貨

巴打，same same 呀

三清

多謝麵麵即走

去啦 招股價

好彩而家先到150MA姐 嚇死

正呀屌你

麵麵賣左日清未？

我屌你老母，我聽日即刻put爆佢

燈爆世界

9988 rip

麵麵

快啲開put啊屌你老母！！！

屌，咪燈啦

佢一日唔升番到我買入價 我一日都唔會放架

仆街啦重倉左

屌你咩我有貨

巴巴drop to zero

今次仆街喇

人踩人呀dllm

買得9988，輸得8899？

麵神又出手

希望你放到

我重未走啊麵神

收到
有冇好好休息下呀麵麵

去買BABA咪得

明天準備數錢啦fatfat

有指示了

酒呀

掂

你幾錢買

唔好問啦 唔想玩俄羅斯輪盤

支持 面面

遮係無可能返家鄉

放過我地啦

8.35

今晚put到佢去地獄

已經燈死左自己 rip

面面可否俾美股升定跌既tips我

你應該好憎馬雲

唔信呢味野

喂 幫你買左幾包出前一丁 幫緊你隻1475
你咁害我
我$288 有一手9988

有排跌

睇錯以為你入左9988

支持與麵麵同船係榮幸

果然係數浪大師

沽baba

快跌！

前日平手走 想呢幾日撈
好彩未麵神加封完有排插

屌你麵仔
我仲課左金比你

無貼真飛乜都假！

好彩忍住手未入

好彩沒買zm,今晚大升

好彩無買，逃過一劫

大佬呀俾條路行下喇

得罪習大大，你話呢？

咁美團呢

留個靚名準備見證另一神蹟

仆街啦呢獲 點晒名

我屌你咩仆街仔

Signal received

跟隊

今晚又可以put

下星期一定回到家 賭幾多都得dont worry

多謝面面，我諗住210買，有機會了

屌你咩

利申 無持有

又來燈，彈得幾多？

咪燈呀麵神唔該

多謝 善有善報 你一定會發達的

好彩無入到

啊婆都識玩

唔好呀麵麵

開市就put佢老母

賭幾多 講清楚

未睇到 不過佢月尾業績應該唔錯
想短炒可以依家買 診佢派業績前放賺番筆

有麵神祝福，師兄保重

玩撚完，快走

多謝麵神

夠薑同我燈nio LI 小鵬

追咗貨仲要收市先講

仆街了 下就247蚊買左

即刻想課多1蚊比佢

咁美股呢？

唔巧呀麵麵

馬雲得罪既唔係小熊維尼
係藍MOMO

收到 all in

港股都係岩岩先睇番 美股有排先睇到

希望麵麵身體健康
日日燈

大dodo出手啦有你嘅加持9988等穿200蚊

仆街了我有買

直落冇水花

屌你我隻eem 凍過冰

多多益善 少少無拘 多謝清 你都會發達的

唉，仆你個街

麵神，點解呀
我本身已經想半年唔睇，宜家可以成年唔睇
有排先回到家鄉

最後跌到幾蚊，就變成輸到8899

屌你媽咪咩 唔好陰尻我

點解你唔放過

快d俾個方向先啦
升定跌？

買左可以點部署

十乘十輸叫雞錢啦下話？衲dee

留名見證

祝福麵麵
你一定會平安番黎9up的

幾時死 又話末期 末到而家都未死？

麵神突然出招

我已經預見到呢個POST聽日好多人入黎話我破燈了

你地咪ON99咁啦 點會講兩句就燈到

而家all in baba 沽落去先

有冇捐錢?

停牌

做咩燈自己

聽日pull爆巴巴

就係捐左 見你而家都未死 仲有心情開po先覺得好奇

退貨呀

今日245先撈左一注，可唔可以唔好咁

明白，向下彈，對不對

咁你買左未

完全明白
可否俾d美股方向黎？
升定跌？

多謝清 你都會發達架
捐過錢俾我既清都會健健康康嬴大錢架

聽日買十手阿里巴巴牛

屌你老母
咁挽法老母面

第二個就唔敢包
你就.....

而家揸住幾十萬 諗住點部署

9988 訓盡落去

地圖炮

🤣🤣🤣依位連登巴打祝你好運

美股呢？

比條生路行下好唔好

dont know 住

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

230先係底

放過隻野啦好嗎

風起了

唔洗know 家
你直覺升定跌？

準備破燈 我唔信

冇捐錢既就冇事

走開啦你

我係唔會信自己既直覺架

我一係唔出手 一出手就一定要經過我既理性 嚴密分析先會出手

我唔想屌麵麵呀 還返喲錢俾我

本來或者係

未有貨等200蚊入 thx

我今日先買左

可摸以依家出手？
等你打救，我都有捐錢救你架，你都救下我

你仆街了

比亞迪電子呢

屌你咪燈

玩撚完

我屌

身體健康

本來美股盤前升緊

你一出post即刻變横行....

比次機會啦

g持加持中概股

買左熊baba？

狙擊馬雲

Dllmch

LM 跌穿 230

跌到160

頂到10日唔跌多過5%就當破燈

100蚊見

贏唔贏到錢其次，
聽日去做個body check 先

捐左兩舊

Biden都燈唔死

Mola mola
我隻BABA mola

神準

重貨9988添

要開隻熊仔對沖

仆街啦屌你

係咪迫死我先開心？

$288揸住幾手...仆街了枉我咁支持你

比麵麵祝福了

叫左馬雲唔好私底下鬧雜種嫁啦
準備溶斷啦

你都係祝我百病纏身同窮一世啦

I love u 麵麵
聽日繼續數錢

dodo

面神滅中資

250天線即係幾錢？

仆街 254有貨 diuuuu

花式自殺

屌 我啲sp呀
回水

未有 應該180左右

好慘

面面可唔可以出少句聲當幫忙

受到神既旨意，呢鋪真係有排跌

輸咗成個月人工
仲要比面神燈
係咪要止蝕

仆街 288shame here

佢都冇倉 驚閪咩

鑽石能量頂

270買未驚過

今次真係人踩人

真係燈死自己

ho ball ching

麵麵點解買日清前唔話俾大家知？

講真，馬雲究竟得罪左你咩？？點解咁大仇口?

到時你地一定話我燈啦

9988聽日入？

而家有分別咩

麵咪媽

走鬼啊

扣好安全帶
各位ching 220見

有冇熊仔介紹

面面求你大發慈悲，唔好燈爸爸

等200建倉

9988有250天線咩

250天線係234 wor

150 再買

中資殺手

恥笑定先都得

要快啲put咗佢呀 麵麵又發功

聽日不問價入

重put 地心見

麵麵收句聲好無

屌你 我重倉喎

你仲要踩多腳

巴巴玩完了

美股

我今日先入

會唔會倒閉 退市

面仔上多連燈上多水
俾大家相處多d時間
要長命d

多謝麵神 今日put左

好波！

俾條生路行吓得唔得！？

係唔係應該要放哂

燈死左螞蟻 仲要搞埋巴巴

你會唔會太遲出？

屌你咩，呢家仆街啦，你300蚊果時講呢句呀嘛，呢家唔上唔落呀

馬雲多得你唔少

咪撚登我隻巴巴啦屌你老母

大獲

🤣馬雲究竟得罪咗你啲乜

入嚟祝你身體健康

又好似真係喎
BABA已經升緊
無錢買9988 聽日all in long call先

麵麵依家籌到幾多？夠唔夠數呀？

等左你發功好耐啦

我都有。。。仆街了。。。

螞蟻未炒上市大約220-230
你衣個數是岩。。
最怕大戶做多10%

可唔可以燈哂ATMXJ

今次仆街啦

重貨wor

Drop to zero

麵麵 加油

DLLM

已經全部走去京東

唔買就笨lu
麵麵可~

點解要燈9988....
點解..
點解呀！！！

屌你老母
248 買左

多謝面面，利申重熊巴巴

人地幫你仲咒人

因住老母麵今次迴光返照

上星期入左 連跌不止 原來係你睇好
唔講住 我去睇下點申請破產
今次分分鐘破埋被停牌股票最大市值紀錄

好

點解你唔話佢跌到仆街😭

我聽日準備好收錢

唉。。。

均價220 持有5手
希望跌落去再比我溝溝

破燈。

我屌....

買左9988 可以約經紀睇樓

rap

溝貨撈底 正股驚閪

256 蚊買左一手
麵麵, 你嚇我唔到既

最多跌左再溝

美股升緊

DLLM 靜靜地唔得嘅

今晚baba

破燈

好撚恐怖

drop to zero

燈

等唔切洗股開市了，call美股BABA先

$257 buy

好彩走左隻call

唉屌你

多謝麵麵

屌你，又洗倉

做咩搞巴巴

唉，捐左錢比你嫁麵神，咪搞我輸錢好無

人地捐錢俾你仲祝人發達

係咪會停牌

唉

289同285有一手呀

世界末日了 倒跌收市

試下燈到baba 返ipo 價

面仔。。。。收到熊佢

9988比你累死

新手炒股 今日收市前買左牛過夜你搞鳩我

熊得，thx

升呀

屌你，大哥你死你事啦

你已經靠拜燈破撚左燈

收到，LP先

巴巴升緊 😂

今次燈神要破燈了

麵神醫好個病 冇左神燈之力

聽日開市會跌返哂

可能你入世未深 有啲野唔到你唔信

261.3了

算把啦連續5枝陰燭 今日都係彈1.幾% 麵神講完我肯定200蚊見

慢慢適應吧！加油💪

收到晒

牛定熊

祝身體健康

咪燈啦
快啲喺心到調轉諗一次

仲有終極一跌買左熊等收錢

仆街尋日收市差d入左

有麵神，冇窮人

又燈屌

重倉

睇怕250天後先有得反彈

中呀喂

入左貨未？

你老母個西邊度睇到有250天呀？

今日狗沖上260睇黎

LM

最後逃生門

你靜少少得唔得😂btw保重身體

三隻都升

aastock web板有架

破燈!

今日會唔會高開低走？

推呀屌

假突破 大家坐穩

準備潛水艇式深潛

SH 300蚊返家鄉就走

準備坐火箭

破燈please

再推 老漢推車

冇料到

麵仔

麵神:燈已破 淡淡預備食屎啦

唔通破燈

滅燈呀你

成名作呀

佢咁高調上報，通常見光死！燈力已盡

幾時入呀麵麵

等我隻日清升番先

即係唔洗入啦

佢都無買

不如放佐日清先啦

你唔中啵

邊忽成名作呀

麵神保佑
我隻吉利坐咗幾年潛艇而家先至上水
求下你幫埋我其他幾隻深海潛艇股快快上水
尤其是隻9988

好彩麵麵冇入

幾年。。。
你都幾坐得

麵麵
我捐左錢俾你
點解你要咁講野

唔等錢洗咪收下息囉

麵仔冇入唔識著燈

屌你老母放過日清喇，你一放就爆升架喇！

屌你！
祝你早日康復呀！

破燈麵

希望麵仔破燈係病好嘅開始

破燈
證明面仔病好左

今日係咪最後逃生門

唔信神一定會得到教訓

Lm

麵仔唔燈啦，一定係身體開始好番

Gg 了

原來無買 嚇鬼

屌唔好咁啦

麵仔放左一丁未
我就快番到家鄉籌錢比你醫病

中！

多謝面，反彈有力，彈多陣先put尻9988

麵麵好撚屈-.-
一時燈一時唔燈
不過今次我信你架
正股就無錢買 買左張call 270

diu你咩，沉船啦

麵清 幾時畫個含指走勢圖來睇下
應該差唔多要仆街

Pk la 大跌 成手蟹貨 麵麵你仲要加一腳

麵仔破燈 星期一再升 即刻捐少少比麵神

爆升

星期一開心

ifc見

升上263啦喎

你睇少麵麵燈力？

美巴上到270樓上